醫學post（中醫/西醫），有冇人聽過血歸？（脾臟）

會影響血小板，請問有冇人聽過？

推